Citi Piority 有無被降級經歷？

有

要keep daily balance 50萬，不過就唔知係唔係一唔夠一日就downgrade

季尾or年尾啦，邊有咁自動

上年八月已經取消咗啦，唔擺錢都唔會搞你

取消左月費，但唔夠數就downgrade，間間條款都咁寫，唔知有幾多間執行

唔會啦，我上年9月問清楚先開

用支牛抵你俾人downgrade 喇
Trade美股用FT，trade港股直接用citi 喇

利申：岩岩先喺第二個post做左花旗打手（不過美股真係唔好幫趁佢）

Citi 又無得孖新股
一早轉走左D錢去第二間銀行, 乜事都無

Priority 應該唔會降，
望下收費表就知